大腸鏡住院問題

1)
之前一晩要痾清，咁如果我同其他人共用一間房得一個廁所咪好麻煩？

定做日間好? 咁之前嗰晚可以喺屋企搞

2）
唔想做全身麻醉，係咪做監察麻醉訓覺都係可以？

1
一間房有兩個廁所

你會一路痾，忍唔住，梗係去左醫院先

2
可以，但全身唔係好d咩?

1. 緊係係屋企痾好好多啦, 痾乾淨仲可以沖涼
2. 監察麻醉足夠了, 好似訓教咁, 訓醒已經行得走得

上星期照完
前一晚屋企痾完
第二朝九點做
十點幾走得了

一定屋企

之前浸會做（公司保險）
夜晚入去 全晚要飲瀉藥 同屙
早上做都未屙到好清

我全身麻醉做完都唔知咩事

好難飲Cheers

我個次做日間 其實個種麻醉 係令你比人通完櫃都冇感覺
做完活動正常 仲去食野添

至於痾個度 我建議一定起屋企
我個次痾到放棄用紙巾(敏)屎
直接用花灑清潔

1. 睇你住咩房架姐 大房要share屎坑 你有錢住私家房咪自己一個屎坑
其實日間做都得 做完訓陣起身走得

2. 係

照個腸鏡唔會用全身麻醉
通常都係麻醉師監測下麻醉，打粒鹽水豆，打d藥落去
因為訓左覺，感覺好似全身麻醉咁，但絕對冇插喉駁機幫你透氣

真 訓醒已經係出面等緊

醫生冇話你知點做咩?

唔會有麻醉師 又唔係大手術 只會有兩個護士同一個醫生

住過半私家, 2人 share , 好在對方唔是照大腸鏡, 否則

馬桶爆炸

飲潟藥, ALL 成晚, ALL完即灌1L 水, 想嘔都要迫自己飲, 因為直接影響腸內清晰度( 你多屎痴住)

如果醫生用olympus 靚機,有 「窄頻成像（NBI，Narrow Band Imaging）」技術, 會夜視功能咁, 睇得更清

第朝, 醫生同麻醉師陪你, 一打麻醉針, 爽到呢.............問你叫咩名, 2秒就訓撚左

一醒來( ~1小時), 醫生又出現眼前, 面露笑容, 除了告訴你大腸無事外, 也流露出他對又開發了新菊花的滿足感。

搵朱大腸驗過腸，好人都算有良心

痾嘅時候菊花會唔會好似腸胃炎咁好撚痛？

其實上面有照過嘅巴打 係因為自己有明顯嘅病徵先去定點 我除咗多屎屙之外 冇黑便 屙血體重下降 唔知睇唔睇好

你應該係腸胃敏感發炎之類，我係持續腸痛去照，有一粒好細瘜肉順便割左安心哂

我係照胃鏡..順便照埋腸
之後發現粒瘜肉..割埋